點樣可以對付呢種男仔

同呢種男仔whatsapps，hea應佢會講多野，會開其他話題，如果認真覆佢，佢就會hea應
點樣對付呢種男仔？
好想欲拒還迎咁對佢，有冇巴絲過幾招

你已經做左兵

個男仔係咪你難以忘懷嘅人

都係既何必起底呢巴打

好認真咁hea應佢

食咗佢

都有男朋友啦
得閒傾2句咪夠囉

對你無興趣，完。

咪係

直程唔好覆佢 等佢搵你

其實佢以前溝過我既，呢排傾返計，但感覺怪怪的，但又想對付佢

都有另一半啦
你男朋友會好sad嫁
有野傾咪傾幾句 冇野傾咪算
唔洗特登諗啲咩
除非你開始唔想淨係做朋友啦

唉可能我份人真係比較貪心

做得返朋友已經好好啦
再盡一步到時又變返陌生人嫁啦

唔止貪心仲係仆街

點對付好🙏🏻🙏🏻

你有男朋友做咩仲要玩人

唔想斷聯，又唔想太上身，應該係

咁我應該點做呢

過招過招

你覺得自己有咩野最吸引到佢

可能係笑容，或者性格比較純掛因爲佢曾經話過我純，叫我唔好咁易信人，唔想我比人蝦

絲打 Don’t text him

正歌

你清唔清楚佢有冇另一半

佢現在冇另一半，但上面話我純係三年前講

互text 嘅頻率大概係點樣

最近先傾返計，大約都係5:5 有時4:6 有時6:4，盡量我會維持對等的頻率希望你明我講咩

你慾望好明顯比佢大，如果要再進一步，你最基本要約佢出黎，睇下過唔過到電先，紙上談兵冇用，唔洗怕主動唔矜貴，只係拋磚引玉

收兵正仆街

約過出黎食野喇，好多野傾，算係過到少少電既

有時有嘀男嘅唔係好識傾計，講野係9唔搭8，但如果佢真係鍾意你，佢一定會變得主動積極，你想試下佢想點唔好搵佢兩三日，佢如果無所謂証明你係可有可無

臭

但我最近呢個月先同佢傾返計咋，咁快試呢招會否太快

咁咪就係囉！先搵返一陣，又約過出黎，你會唔會太心急呢？見步行步先啦！

其實係先約左佢，再發現好好傾😂

最緊要淡定，祝你好運啦！

呢啲性格可能係水瓶座或者天蠍座（我覺得）

唔係啊 係土象星座

即係咩座😂😂😂

處女座

有男朋友就唔好搞咁多野啦，又過電又對付

你男朋友真係慘